surface pro vs surface book

主要睇戲睇片同文書
想要夠輕 方便拎出街

如果想打到cs go同lol
Spec又應該要咩先夠做

齋文書上網睇片i5 8g ram就絕對夠用，自己用緊surface pro 3

Pro 4 買intel iris 個個config
出街帶插蘇
攪掂

Surfacebook >10 hour 使用時間

Thanks
我見pro4同book個價錢差一千到
咁係唔係買book會抵屌d

如果用內顯打CSGO就頂盡100FPS
所以你如果係預做主力打CSGO既話就買有graphic card個部surface book